<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<django-objects version="1.0"><object model="news.category" pk="1"><field name="category_name" type="CharField">World</field><field name="subscribers" rel="ManyToManyRel" to="auth.user"></field></object><object model="news.category" pk="2"><field name="category_name" type="CharField">Politic</field><field name="subscribers" rel="ManyToManyRel" to="auth.user"><object pk="5"></object></field></object><object model="news.category" pk="3"><field name="category_name" type="CharField">Sport</field><field name="subscribers" rel="ManyToManyRel" to="auth.user"><object pk="9"></object></field></object><object model="news.category" pk="4"><field name="category_name" type="CharField">IT</field><field name="subscribers" rel="ManyToManyRel" to="auth.user"><object pk="5"></object></field></object><object model="news.post" pk="1"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">1</field><field name="post_type" type="CharField">AR</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-15T02:49:02.325114+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">DJI выпустила экшн-камеру Osmo Action 3</field><field name="post_text" type="TextField">Компания DJI анонсировала экшн-камеру Osmo 1123</field><field name="post_rating" type="IntegerField">5</field></object><object model="news.post" pk="2"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">2</field><field name="post_type" type="CharField">AR</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-15T02:51:33.964289+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Джокович обратился к Дурак US Open 2022 Рууду</field><field name="post_text" type="TextField">Он заявил, что тот Дурак. Сербский теннисист Новак Джокович обратился к норвежскому теннисисту Касперу Рууду, который уступил испанцу Карлосу Алькарасу в финале Открытого чемпионата США.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">8</field></object><object model="news.post" pk="3"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">2</field><field name="post_type" type="CharField">NW</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-15T02:55:39.721673+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Выборы в Швеции: правые улучшили результат</field><field name="post_text" type="TextField">По заявлению редиска, окончательные результаты будут известны к утру понедельника. На парламентских выборах в Швеции с минимальным перевесом лидирует блок оппозиционного правого альянса.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">3</field></object><object model="news.post" pk="4"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">2</field><field name="post_type" type="CharField">AR</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-27T04:18:32.434482+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Tesla Roadster на минималках.</field><field name="post_text" type="TextField">Китайский стартап China Car Custom представил электрический спорткар SC-01 (Sport Car 01). Поставки автомобиля начнутся в четвертом квартале 2023 года, но цена известна уже сейчас: она составляет 300 тысяч юаней или около 42 000 долларов.
Дизайн электромобиля интересный. Если спереди модель получила оригинальный облик, то в профиль у SC-01 есть прямые пересечения с первым Tesla Roadster. Но еще интереснее вид с кормы, так как в ней угадываются черты Lancia New Stratos. Габариты: 4085 х 1820 х 1162 мм. Колесная база – 2500 мм, масса – 1300 кг. Изображений салона пока нет.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="5"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">1</field><field name="post_type" type="CharField">NW</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-27T04:19:55.535542+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Сервис Google Photos начал портить старые фотографии</field><field name="post_text" type="TextField">Сервис Google Photos начал портить старые фотографии
На фото появляются линии, точки, «глубокие трещины» и «пятна от воды»
В сети появились многочисленные жалобы от пользователей Google Photos (Google Фото). В последние несколько дней пользователи начали замечать «артефакты» в старых резервных копиях изображений.
Проблема, похоже, затрагивает фотографии, загруженные более пяти лет назад. На фото появляются линии, точки, «глубокие трещины» и то, что выглядит как пятна от воды, которых не было на исходных загрузках.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="6"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">2</field><field name="post_type" type="CharField">AR</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-27T04:20:39.867729+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">У Apple Watch может появиться Touch ID — его описывает новый патент</field><field name="post_text" type="TextField">В 2017 году в сети появился патент, который описывал систему Touch ID в часах Apple Watch. Он так и не добрался до уровня готовой технологии, но, похоже, компания не забыла об этом. По данным СМИ, в сети недавно обнаружился новый патент на ту же тему. Он описывает Touch ID в виде некоего «нового сенсорного устройства».

Судя по опубликованным изображениям, сканер отпечатка может размещаться в боковой кнопке. Судя по тому же патенту, система распознавания будет куда меньше, чем в iPhone и iPad, что позволит уместить сканер отпечатка и другие данные в часы.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="7"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">2</field><field name="post_type" type="CharField">NW</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-27T04:21:24.364066+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Лагерь сборной Шотландии покинул защитник</field><field name="post_text" type="TextField">Шотландский защитник лондонского «Арсенала» Киран Тирни получил повреждение в поединке 5-го тура Лиги наций против Ирландии (2:1) и покинул расположение национальной команды.

Пресс-служба «канониров» уведомила о том, что у Тирни имеется травма головы. Пока он не может играть, но больше в качестве меры предосторожности.

Сборная Шотландии занимает после 5 туров 1-е место в группе 1 дивизиона B Лиги наций, имея 12 очков. Вторая позиция у сборной Украины (11 пунктов). Во вторник, 27 сентября, команды выяснят отношения в очном споре в Кракове.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="8"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">2</field><field name="post_type" type="CharField">AR</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-27T04:22:11.937313+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Роналду не отозвал заявку на трансфер и может покинуть «Манчестер Юнайтед» зимой  Подробнее на «Чемпионате»</field><field name="post_text" type="TextField">Нападающий «Манчестер Юнайтед» Криштиану Роналду всё ещё рассматривает возможность покинуть клуб, сообщает Manchester Evening News.

По данным источника, Роналду не отозвал заявку на трансфер, которую он подал летом, и может снова настаивать на уходе в январе.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="9"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">2</field><field name="post_type" type="CharField">NW</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-27T04:23:11.988342+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">В Париже прошел марш в защиту климата</field><field name="post_text" type="TextField">"Мы движемся к катастрофе. Действовать надо немедленно". С таким призывом к властям обратились манифестанты, собравшиеся на акцию в защиту климата. На марш в Париже собрались сотни молодых людей, в основном, студенты высших учебных заведений. Демонстранты требовали значительно сократить рекламу любой продукции. По их словам, реклама провоцирует чрезмерное потребление и эксплуатацию природных ресурсов.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="10"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">1</field><field name="post_type" type="CharField">AR</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-27T04:23:36.018282+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Филиппинам предстоит справиться с последствиями мощного шторма</field><field name="post_text" type="TextField">По меньшей мере пять спасателей погибли в результате последствий тайфуна "Нору", обрушившегося на филиппинский остров Лусон. Местные СМИ сообщают, что они находились на борту катера и утонули в муниципалитете Сан-Мигель. Двое пассажиров судна числятся пропавшими без вести. Филиппинские власти опасаются, что шторм может вызвать наводнения и оползни.

Из опасных районов были эвакуированы около 9 тысяч человек. Жители провинции Булакан пытаются перевезти свои вещи и домашний скот на возвышенность после того, как проливные дожди, вызванные супертайфуном, затопили их дома. Призывают эвакуироваться на возвышенности и жителей филиппинской столицы Манилы.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="11"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">1</field><field name="post_type" type="CharField">AR</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-27T04:24:28.154641+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Италия: выборы по новым правилам</field><field name="post_text" type="TextField">Из Рима передаёт корреспондент Euronews Джорджа Орланди:

– Предыдущие всеобщие выборы прошли на Апеннинах в 2018 году, но за 4 года в электоральном законодательстве многое изменилось. Более двух с половиной миллионов итальянцев, которым в этом году исполнилось 18, впервые смогут выбирать не только депутатов, но и сенаторов. Раньше это право появлялось только с 25 лет. Число парламентариев обеих палат также сократилось с 945 до 600. Вне всякого сомнения эти важные нововведения отразятся на итогах выборов.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="13"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">1</field><field name="post_type" type="CharField">NW</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-09-28T08:09:44.404060+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Сицилийские улицы превратились в реки</field><field name="post_text" type="TextField">Чрезвычайная ситуация на западе Сицилии. В городе Трапани улицы превратились в реки, вода затопила подземные гаражи и подвалы. Аналогичная ситуация по всей провинции.

В Эриче прямо посреди потоков застревали автомобили с заблокированными в них людьми.</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="27"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">3</field><field name="post_type" type="CharField">NW</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-10-16T15:37:30.223241+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Новая статья</field><field name="post_text" type="TextField">В категории спорт</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="35"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">4</field><field name="post_type" type="CharField">NW</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-10-18T07:22:55.450032+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Среда пост</field><field name="post_text" type="TextField">Среда постСреда постСреда постСреда постСреда пост</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object><object model="news.post" pk="40"><field name="author" rel="ManyToOneRel" to="news.author">4</field><field name="post_type" type="CharField">NW</field><field name="post_date" type="DateTimeField">2022-10-18T07:38:48.917086+00:00</field><field name="post_title" type="CharField">Sunday post</field><field name="post_text" type="TextField">Reiterate that the essential elements of representative democracy include respect for human rights and fundamental freedoms, holding of periodic, free, and fair elections based on secret balloting and universal suffrage as an expression of the sovereignty of the people, the pluralistic system of political parties and organizations, and the separation of powers and independence of the branches of government</field><field name="post_rating" type="IntegerField">0</field></object></django-objects>